尋人post

响fb 睇到
有佢消息麻煩直接打比李太

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

p

已搵番 隔離po話

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀